veri bilimi türleri
 Descriptive analytics geçmişte ne olduğunun analizi
 Diagnostic Analytics geçmişteki olayın neden olduğunun analizi
 Predictive Analytics gelecekte ne olacağının analizi
 Prescriptive Analytics alınacak aksiyonların olası sonuçlara etkisinin analizi
Thu Dec    GMT GMT